有拍拖既人入黎

如果女朋友會唔搵你，你唔搵佢又唔搵即係點？
成日口口聲聲話愛你，但又唔搵你究竟諗緊乜？
女仔既可唔可以比下意見，我真係唔識你地點諗。
好想分手

中出即飛啦
你個名咪答左你咯

hi

大家係咪各有社交圈子？

一齊左幾耐

唔妥你

女朋友會自動自覺搵我

係啊

一年唔夠

我好錫佢

點解我咁垃圾

想你搵多啲佢

未一齊之前都係咁？

一定出事，快啲抽身

有時真係會想一個人做下自己野
你掛住就間唔中問佢係咪忙緊之類啦

你搵佢 佢有無理你先 hea 回定有心回
平時多唔多見面出街
如果無咩見面 又唔搵你 可能感情淡左
要稔下計增進番
至於係咪 我就唔清楚啦

唔係真係咁在乎你但又想拖住你

仆街我都係咁

唔係，果陣咩都傾

搵到攰

係咪佢主動揾你多過你主動揾佢？

等分

唔搵你既意思係 佢唔搵話題定真係唔搵你傾計

平心靜氣攞出黎講
利申:試過, work

以前試過同樓豬講情況一樣
未去到巴打呢步
拖太耐 條女搵籍口話不了
樓豬要學呢個巴打傾下呀 如果條女可以扮冇野 咁你知咩事啦